李慧玲：曾國衛上位短期內目的係取消9月立法會選舉 成立臨立會2.0 長期協助中央落實全面答治權

短期內要制止民主派拎到35+
9月唔一定有選舉

政府未刊憲 9月6號只係一個傳聞

當呢屆立法會期完結 就成立臨立會
可以立勁辣版23條
可以立香港版《解救人民與帝國苦難法》
立乜法都得

羅冠聰：北京啟動「攬炒」 郭榮鏗涂謹申梁耀忠將被DQ 九月選舉將大量DQ候選人甚至當選人

取消又點？香港人返工大過天

如果係咁，真係好事
大家唔洗爭，少左分裂不和嘅機會
同時令到d淺黃，同仲信議會有用嘅手足知道議會冇用
再可以係國際戰線上講香港同支那冇分別，取消獨立關稅
都係果句，我最怕支共唔做野

利申：9月一定要投票，唔經初選，反口嘅都唔會投

叫多啲人用Twitter 仲好
200萬入面應該有199萬係懶閪

屌呢個真
大家唔習慣睇英文
不過大家努力喇，我有d親戚60歲，初中grad咋，都問我tw戰點打，有咩幫到手

真心要出教學
其實唔洗識字
like + retweet就已經好好

我都同意
去到33 34支共都好頭痕
好大機會索性取消選舉

呢次信李慧玲
黑一哥同刑事檢控專員的任命都有古怪, 最後就做左反人類旗手
一個涉黑
另一個當年涉及偏袒手下性騷擾同事, 攪大左性騷擾者自殺身亡

曾國衛一定答應左中共做仆街野先有得上

曾國衞個老婆就係下任海關關長大熱
佢同佢老婆可以坐到 入境/海關最高層
本身一定立曬投名狀

唔取消-> 35+ 拎控制權
取消->國際戰會前所未有咁激烈

雖然我覺得照搞選舉先正路
因為35+個機會其實唔大
不過中共邏輯唔可以用常人理解

功能組別走甩2席已經仆街
中共唔敢搏好正常

一個禁異見人士入境
另一個自立法例郁示威者的物資

呢d唔係陰謀論係賊公賊婆做過的野

但佢依家都係搏緊國際唔會打到佢仆街

啱啱先記起佢兩個八月尾有撐警集會

其實唔過半同宜家冇分別

對於豬頭雜而言
試圖過半已經係顛覆國家,睇下西環的政權保衛戰理論

飯民係故意用條白卡佬的性格缺陷進攻

最大問題係之後特首選委會，中共控制唔到600席

取消當選特首仲爆

仲有港區人大要改選舉方法

攬炒咪幫左我地囉 仲想點

心態問題
冇動力，冇成功感就唔想做
唔識字冇得互動，就好多嘢都唔識笑，久而久之唔想用㗎啦